成大半年無上唻，鍵國派做左乜？

關囝復出未？

你又搞乜已逝？

成功屌柒泛民
獨立有望

開始清算大家未

鍵盤反共
我地識條鐵